ps5手掣經測試可以直接喺nintendo switch/電腦度用！！！！！！

經過測試，媒體測試了Dualsense可以直連用USB線電腦，PS3，甚至可以通過轉接器連Switch. 但是無法用USB線連接PS4。這點我有點好奇了，到底是什麼原因。 目前連接PS4的方法是用手柄連帶Remote Play的設備，然後用Remote play操縱PS4。

標題直接用係 switch . 但內文又話要用 8bitdo adaptor
講緊呢D DS4 一直都得.

算數啦 ps5已經輸左比xbox